債基疊增？抵押股票？股票孖展？媽好亂

想問
1.例如想抵押100萬股票 借錢再買該股 不斷重覆增加股息 應該search 邊個詞
2.會係邊間銀行/卷商做？ib?
3.只for債基or 單一股票都做到？

咁少錢好貴息啦

例如姐咁我假設500萬啦

1.ifc
2.ib算平靚正
3.做到但一隻雞蛋一出事請睇返答案1.

thx控制注碼